{"id":87,"date":"2021-12-29T14:32:19","date_gmt":"2021-12-29T14:32:19","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/ThePart-timeProject-official\/?p=87"},"modified":"2021-12-29T14:32:19","modified_gmt":"2021-12-29T14:32:19","slug":"dan-ukulele-khong-he-ti-hon","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/ThePart-timeProject-official\/2021\/12\/29\/dan-ukulele-khong-he-ti-hon\/","title":{"rendered":"\u0110\u00e0n ukulele kh\u00f4ng h\u1ec1 t\u00ed hon"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><img loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83c\udf1f\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t7f\/2\/16\/1f31f.png\">V\u00ec ki\u1ec3u \u0111\u00e0n Ukulele ph\u1ed5 bi\u1ebfn nh\u1ea5t l\u00e0 ki\u1ec3u \u0111\u00e0n nh\u1ecf g\u1ecdn c\u1ee7a lo\u1ea1i Soprano v\u00e0 Concert n\u00ean nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi th\u01b0\u1eddng l\u1ea7m t\u01b0\u1edfng c\u1ee9 nh\u1ecf m\u00e0 nh\u00ecn gi\u1ed1ng guitar th\u00ec l\u00e0 Ukulele. S\u1ef1 th\u1eadt th\u00ec Ukulele c\u00f3 t\u1eadn 4 lo\u1ea1i: Soprano, Concert, Tenor, Baritone. Baritone l\u00e0 lo\u1ea1i l\u1edbn nh\u1ea5t v\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i l\u00ean \u0111\u1ebfn 76cm c\u00f3 \u00e2m thanh tr\u1ea7m \u1ea5m. C\u00f2n lo\u1ea1i th\u00f4ng d\u1ee5ng nh\u1ea5t l\u00e0 soprano c\u00f3 \u00e2m thanh r\u00e9o r\u1eaft v\u1edbi k\u00edch th\u01b0\u1edbc khi\u00eam t\u1ed1n ch\u1ec9 51 cm.<\/p>\n\n\n\n<p><img loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83c\udf1f\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t7f\/2\/16\/1f31f.png\">Trong \u0111\u00f3 v\u1edbi ukulele Baritone, k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u1edbn nh\u1ea5t c\u00f3 chi\u1ec1u d\u00e0i l\u00ean \u0111\u1ebfn 76 cm v\u00e0 c\u00f3 \u00e2m thanh tr\u1ea7m v\u00e0 \u1ea5m v\u00e0 \u0111\u01b0\u01a1ng nhi\u00ean lo\u1ea1i nh\u1ecf nh\u1ea5t soprano ukulele c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc khi\u00eam t\u1ed1n ch\u1ec9 51cm v\u1edbi \u00e2m thanh r\u00e9o r\u1eaft vui tay.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>V\u00ec ki\u1ec3u \u0111\u00e0n Ukulele ph\u1ed5 bi\u1ebfn nh\u1ea5t l\u00e0 ki\u1ec3u \u0111\u00e0n nh\u1ecf g\u1ecdn c\u1ee7a lo\u1ea1i Soprano v\u00e0 Concert n\u00ean nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi th\u01b0\u1eddng l\u1ea7m t\u01b0\u1edfng c\u1ee9 nh\u1ecf m\u00e0 nh\u00ecn gi\u1ed1ng guitar th\u00ec l\u00e0 Ukulele. S\u1ef1 th\u1eadt th\u00ec Ukulele c\u00f3 t\u1eadn 4 lo\u1ea1i: Soprano, Concert, Tenor, Baritone. Baritone l\u00e0 lo\u1ea1i l\u1edbn nh\u1ea5t v\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i l\u00ean \u0111\u1ebfn 76cm c\u00f3 \u00e2m thanh tr\u1ea7m \u1ea5m. C\u00f2n lo\u1ea1i th\u00f4ng d\u1ee5ng nh\u1ea5t l\u00e0 soprano c\u00f3 \u00e2m thanh r\u00e9o r\u1eaft v\u1edbi k\u00edch th\u01b0\u1edbc khi\u00eam t\u1ed1n ch\u1ec9 51 cm. Trong \u0111\u00f3 v\u1edbi ukulele Baritone, k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u1edbn nh\u1ea5t c\u00f3 chi\u1ec1u d\u00e0i l\u00ean \u0111\u1ebfn 76 cm v\u00e0 c\u00f3 \u00e2m thanh\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"blocksy_meta":{"styles_descriptor":{"styles":{"desktop":"","tablet":"","mobile":""},"google_fonts":[],"version":4}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/ThePart-timeProject-official\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/87"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/ThePart-timeProject-official\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/ThePart-timeProject-official\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/ThePart-timeProject-official\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/ThePart-timeProject-official\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=87"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/ThePart-timeProject-official\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/87\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":88,"href":"http:\/\/localhost\/ThePart-timeProject-official\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/87\/revisions\/88"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/ThePart-timeProject-official\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=87"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/ThePart-timeProject-official\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=87"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/ThePart-timeProject-official\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=87"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}